1. Фунції використовують для виконання однієї й тієї ж дії в різних частинах коду.

2. У функцію передають аргументи, щоб вона працювала з різними вхідними даними. Наприклад:
let getAdd = (a, b) => a + b;

console.log(getAdd(2, 4));
console.log(getAdd(4, 12));

3. return це оператор, який повертає значення функції. Код після return програма не зчитує, його пишуть після всіх розрахунків.